[FG] taleo搵工系統edit最update cv會唔會有咩問題

我係黎緊fg
搵緊grad job
今個學期成績啱啱出咗 幾好好想更新下張transcript 同cv
如果用網上面嘅hr 系統 (workday...taleo) 後期再edit返之前報左既工 會唔會有啲咩問題 例如你可能公司已經睇咗我個申請都唔會再睇 / 將我份申請當係近期先至交 然後次序放最尾之類
社會新手唔識野求解

應該得hr先知